應承我 和勇一家 聽日起身是成是敗都要槍口對外

和勇一家 對準政權

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢